燒還燒 上面有住宅果啲唔好燒得唔得

扑爛啲鋪又好 整爛哂啲野都好
樓上有住宅真係唔好燒得唔得
我家老人家八十幾了
燒完野陣味到依家都未散🤦